美國參議員麥莎莉：我們正進入與中國的新冷戰

推. Twitter戰線

下個接習近平班就係推倒共產黨既時候

你地班鬼佬on99啫，人地中国自立國以黎一直同你地班鬼佬玩緊冷戰，你地班鬼衣家先開始知

又係共和黨
民主黨去左邊

都有嘅